印度朋友連中印大戰精美poster都整好了

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

推

係咪慘過返印度整㗎

打未啊

文宣

輕輕一推

濕婆屠龍傳

印支大戰

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

其實應該係用偉大既黨
唔係用龍

支持咖哩佬

幾得

We conquer

支持濕婆

支共最多係條地頭蛇，龍my ass

濕婆神麻煩毀滅支那, 令香港人有再生機會

濕婆是宇宙與毀滅之神，印度哲學中「毀滅」有「再生」的含義

屌，襟錯負皮

再推一推

不停推

條友入藉左泡菜了

濕婆

龍象波野功

少林寺賣國，因為達摩係印度人

印度佬夠薑就打鳩中國，唔打正契弟，印度大打中國，我維園裸跑

中印以前都打過仗

I come I see I conquer

印度🇮🇳加油

其實幾靚下
換轉係支那整一定有陣柒味

一切都係梵天嘅一場夢ok

唔該連登仔唔好燈對家

大家大大力支持終國THX

我地都要文宣connect印度佬
奶茶聯盟一齊撐

中共=毒蛇

印度可能係唯一可以鬥羸支那既國家

鬥窮 鬥人口 鬥IT 鬥無文化

可否打poon

印仔加油

Arjuna

雖軟必輸

Push

蟲

還原現實

用小熊維尼
額頭中咗一箭

打未呀

佢整嘅話淨係得d tb頭嘅人妖

push

敵人既人敵即係我地既朋友
印仔加油

龍象波野功 X
龍象般若功 V

濕婆射佢啦

印度

Twitter今晚要人呀！！！

會係定仔

勁respect印度!

印度香料茶打頭陣

即係廣東話攬炒為重光

請濕婆毀滅支那

印度強姦軍

核-弱

磨劍鋒,來引弓

屠龍小隊

啱晒，係條邪惡嘅毒蛇！

用雞咪算囉，反正係國境問題

條龍未免太抬舉支拿掛

早d訓啦 最終咪又係口交

得一對手好似唔係濕婆

條龍改做呢個啦

gchi

加油

Shiva

連登：渴望和平，唔好打仗

我係印度人啊屌

支國有無女兵，一定俾印度佬.....

呢張幾得意

印度神話中既龍就係蛇黎

真？

蛇對印度人嚟講係神聖嘅

subscribe 咗

濕婆應該通常會用三隻眼，三叉戟同牛黎展現

藍色係啱嘅，但真係比較少見到弓

收皮啦，吹奏印度做乜鳩，最好兩邊死曬啦屌

Pish

頭先bbc話india死左20個

欽唔返個breaking news

可唔可以放大佢唔要條龍

Say lee

聽日lunch食咖哩支持印度佬

完全贊同，我原本都好想支持，但係把聲真係唔得

Support India
打倒共產黨

按照段片既講法，手足上街俾人拉之後，大家可能又會覺得唔值得畀錢幫佢打官司。又或者講一個人曾經強姦過人，曾至未必再係壞人。咁最終應該點樣判斷同決定一件事

印象中濕婆係咁多神仙入面最抽得

一語道破

Total war
全面戰爭

如來佛祖一巴掌

咁樣係侮辱咗條龍
應該擺啊華春淫個樣上去呀嘛

小心去錯巴基鋪

其實香港既巴基人係咪多數唔多妥自己國家？

一半一半 有啲勁親中 有啲就同香港人一樣同仇敵愾

其實諗落都幾真
係得窮人先唔驚死
先敢同你博命

龍仔咁廢 派迦樓羅 搞撚掂啦

真唔好再俾共產黨騎劫中華文化